有無人做緊拆櫃?

Hi

請問你櫃薪定日薪定月薪?

hi

十幾年前做過, 一日三個鐘, 一個月8,000

你果陣拆咩貨呀?

日薪900
咩都拆 睇黎咩貨
不過好甘 就轉行 條腰頂唔順

你返工有幾多個人一齊拆呀?

我今日3個人拆40呎櫃集運貨...

返到屋企條腰同頸開始痛...好佩服順豐每日專拆噸車果班...

拆過，好辛苦

嘩，好佩服你
仲要夏天，焗到仆街

拆櫃唔撚係人做， 做過幾日發誓唔撚再做

頂得順拆櫃 不如去做地盤啦

去過路政署做地盤...頂唔住...

路政地盤已經叫做hea過出面好多

拆櫃有無得炒散

巴打去考保安好過啦
呢d真係血汗錢黎

老總日撚日揸部私家車玩突擊

Facebook幫到你...

有

日

你返工有幾多個人一齊拆呀?

咁辛苦唔好做啦

答應左自己要頂15日...希望做完會變張家輝...

樓主係咪大炮賢

元朗綠帽賢...

你終於開到AC啦？

想試下做拆櫃減肥

?

加油

有朋友拆凍肉1200蚊日

佢係萬X到做?

佢返工有幾多個人一齊拆呀?

以前有個啊叔同事之前做拆櫃
仲要係啲貨車嘅車肽

以前係凍倉柝過
最甘我覺得係米 20呎 隻手做完真係病
仲辛苦過拆30kg既貸 係就快
但40可以慢慢拖長黎做

月薪 果陣岩岩出黎做野 萬1

做左幾耐先?

本身做跟車既 之後俾人叫去拆 做左4個月 之後冇做

我都做過一排拆順豐噸車
屌你放工條腰真係唔撚使要

係fb比人伏左一次去做順豐拆櫃 做到食飯 食完飯隻手郁都郁唔到 伸都伸唔直 番到去肌肉痛左幾日 仲要得四舊水 我平時賭波買一場盤都唔撚止啦 從此唔再上fb搵工 都發誓唔會再做體力勞動工作

要體力勞動唔做地盤
起碼學到樣技能先
老實講真係睇唔起做呢d既人 浪費人生

其實拆櫃撈得掂自己接櫃做 唔差得過地盤姐
有本事拆 拆得快唔易架 一樣可以搵好多

記得有個四眼肥仔都係炒散做順豐拆櫃 見到佢有上連登 好似叫唔知乜鋒 如果佢見到呢個post 我好想同佢講一句 我屌你老母啊死仆街 做多我幾日扮撚晒老seafood 慢慢做份垃圾牛工啦

天水圍？

拆過一日 9個鐘 得$600